一間本土品牌茶飲店既心聲

唔知大家仲記唔記得我
由於之前比連仔bam左ac 依家先開得返
終於可以出聲啦

我地唔係咩大公司大品牌
我地係本土品牌既茶飲店
如果你問我點解做本土？
我可以答你係因為我地係香港人！
好愛香港呢個地方！！
相信呢兩個月發生左咩事大家都有眼睇
而我地呢個星期係尖沙咀亦見到唔小

其實點解香港會演變成咁？
就係因為政府唔去回應我地
點解林鄭一個人既決定
要整個香港幫你受罪？
夠膽講壽終正寢 點解唔夠膽講撒回？
夠膽講警察無做錯
點解唔夠膽成立獨立調查委員會？
係因為警黑合作！？
混入左公安！？
槍槍打頭！？
人在做 天在看！等天收啦！！過街老鼠！！

我地係全力支持遊行集會表達訴求

經過我地商討後決定
想盡我地既能力去出一分力

如果有需要 我地會無限量提供

-乾糧
-水
-生理鹽水
-急救用品

大家有需要就入黎啦 唔洗怕羞！
(生理鹽水同急救用品暫時得尖沙咀店有)

亦都想話比大家知 依家經濟真係好差
罷買唔緊要 最緊要繼續支持香港本土小店
相信佢地做得本土品牌都同我地一樣
係好愛香港架！！
如果你地都唔支持 香港可能會無哂本土野
希望大家可以一齊共度難關！！
香港人 加油！！

最後想同林鄭講

If We Burn, You Burn With Us！！

唇茶

相由心生 樓主真係好靚仔

同熱愛這片土地

你好呀樓豬

樓主好靚仔

樓主好靚仔
樓主個frd仲靚仔

樓主好靚仔!

推

突然覺得樓豬好靚仔

我: 光復香港
旺角店老細: 共產黨萬歲
尖沙咀店老細: 反清復明

唔掂喎咁!!

樓豬知唔知我係邊個！

推你上去 我愛腦細

我又掛住香六安啦

Pish
721

幫推 希望幫到手足

Sorry 借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

要飲double may!

飲緊自己友

唔知點可以幫多啲
收唔收物資
唯有買多杯支持

見到topic就知係旺中嗰間

I love yr drinks !

G持pi
利申 我係成日走桃膠個位

愈睇d片愈嬲！！

推！

加油

樓主D野好好飲
我成日幫襯

樓主好靚仔
樓主好靚仔

香港人加油行過買杯支持下

多謝意見

物資我地都放左乾糧 急救用品係到

多謝你

桂花桃膠好味

下次經過幫襯

G持

下次行過旺角/尖沙咀一定支持！

樓主
尖沙咀店係咪有桂花桃膠？

仲有玫瑰

好
我等左桃花桃膠好耐

屌揾唔返舊post唔記得旺中地址同唔知新舖地址

又驚問你又再俾人ban

我係p牌仔 我無野講

咩名!

原來開左尖咀店
我愛double may

721 811
816今晚見 817聽日見 818到時見

因果由國，容港治己

支持

香港人818見

樓主好靚仔!!!

麻甩姐

樓主同店員都好靚仔。一諗到你地日對夜對我都扯扯地

尖咀原來開分店
我行過心諗咁熟口熟面！
但樓主唔認得我

無理由
夠膽再黎一次

唔好追擊我啦好難先開得返ac
有時間可以去尖沙咀搵我

唔係凍撚水都唔發覺你俾連仔bam 咗

要怪就怪樓主太靚仔

未飲過
樓主有咩推介?
想要茶味重d既(唔鐘意普洱)

樓主好靚仔
我愛double may

桃膠口感唔錯 野飲又唔會過甜 正
會繼續幫襯

尋日去咗幫襯旺角店
又真係幾好飲喎

可唔可講下邊間 想支持下

應該係唇茶

次次都飲月滿花香
但係少甜可唔可以再少啲
都係覺得甜